港珠澳大橋人工島臨時檢查站

想問吓有無人知由香港去澳門港珠澳大橋東人工島檢查站，中國公安仲有無在此設檢查站？！

要去就唔好驚
驚就咪撚去

快啲去 唔去正衰仔

Facebook洗地組正式成立！

有